var questions = [
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Функція це - ...</h3>",
    answers: [
      "залежність між змінними x та y, при якій кожному значенню y відповідає єдине значення змінної x.",
      "залежність між змінними x та y, при якій кожному значенню x відповідає єдине значення змінної y.",
      "залежність між змінними x та y, при якій кожному значенню x відповідає два значення змінної y."
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Е (у) позначають...</h3>",
    answers: [
      "область значень функції",
      "функцію",
      "область визначення функції"
    ],
    correct: [1]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Графіком функції у = k/x є...</h3>",
    answers: [
      "гіпербола",
      "парабола",
      "пряма, що проходить через (0;0)"
    ],
    correct: [1]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Функцію задано формулою f(x) = 2х2 - 3. Знайдіть f(-1).</h3>",
    answers: [
      "- 5",
      "1",
      "-1"
    ],
    correct: [3]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3> Яка область визначення функції у = -8х - 16</h3>",
    answers: [
      "(-3; 2)",
      "(-∞; +∞)",
      "(-∞; 2)"
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3> у=5х-8. Яким способом задано функцію?</h3>",
    answers: [
      "описовим",
      "формулою",
      "графічним",
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Функцію задано формулою у=х2-4. Знайдіть значення функції, якщо аргумент дорівнює 5</h3>",
    answers: [
      "21",
      "1",
      "13"
    ],
    correct: [1]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Ціна виклику таксі 20 грн. За кожен кілометр ціна проїзду 10 грн. Задайте формулою залежність вартості (Р) поїздки від відстані поїздки (s)</h3>",
    answers: [
      "p(s)=10+20s",
      "p(s)=20+10s",
      "p(s)=20s"
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3> Початкова температура води становила 100°С. Кожної хвилини вода охолоджувалась на 4°С. Задайте формулою залежність температури води (Т) від часу у хвилинах (t)</h3>",
    answers: [
      "T(t)=100t",
      "T(t)=100+4t",
      "T(t)=100-4t"
    ],
    correct: [3]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Функцію задано формулою у=-0,5х+7. Знайдіть значення функції, якщо значення аргументу дорівнює -2; -7; 4; ; 9</h3>",
    answers: [
      "-8; -10,5; -5; 2,5",
      "-8; 10,5; 5; 2,5",
      "8; 10,5; 5; 2,5"
    ],
    correct: [3]
  }
];

$("document").ready(function () {
  $("#jQuizler").jQuizler(questions);
});